係咪我問題

我其他apps都可以一邊聽歌一邊用，唯獨lihkg 唔得

利申：iphone6，用緊''手機音樂電台''apps 聽歌